聽~武漢的聲音

嘆息著誰又被染了病
卻還不報警
一定不是我
可是鼻水 就連鼻水也不相信~

至少我很健康

說你在去武漢的時候
是怎樣的心情~

棺材隔離我 就當疫情穩定

雖然覺得係fake既但係尼個好好笑

okay wo😂

領導告訴我今天 武漢疫情穩定
坐火車逃去上海 病情又如何
生病是不想說 陽性是憂鬱
而生病的你 散播的心 該去哪裡

*老婆告訴我今夜 你想要幹什麼
帶病者的我是否 都讓你無從選擇
我揪著一顆心 整夜都停不了咳嗽
為何我明明沒生病 卻又被傳染

#聽 疫症的聲音 嘆息著誰又被染了病 卻還不看病
一定不是我 至少我沒有發燒
可是鼻水 就連鼻水也都不相信

△聽 武漢的聲音 帶病者不要傳染給我 隔離到天明
買口罩給我 就當最後約定
說你在去武漢的時候 是怎樣的心情

直接推入災化爐

殺到埋身喇！ 仲唔封關？

同是武漢帶菌人
在這西九龍通道上同行
也許不必知道我是誰
我想令你令你同我一齊惹肺炎~

傳染得碰著誰亦能像武漢般乾脆
快活到半日也像惹盡了一百萬件
任何病亦難得像肺炎般清脆
快活到每日惹一省

在沙士再出現的時候
是攬炒的情景